\begin{center}
\index{Supa klockan över tolv}
\subsection*{\large{Supa klockan över tolv}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Fredmans sång nr 10}}
\end{flushright}                 
\vspace{-8pt}

Supa klockan över tolv,\\
leva bland förryckta!\\
Jorden är mitt kammargolv,\\
solen är min lykta!\\
Jag bryr mig om ingenting,\\
blott att hjärnan löper kring,\\
$\parallel$: löper kring, :$\parallel^4$\\
Intill dess hon domnar,\\
Och jag fattig somnar.\\

I min farfars gamla rock\\
(hål uppå armbågen)\\
står jag bland en lustig flock,\\
super bara rågen,\\
tar mig ur de vackra krus\\
morgon-, middags-, aftonrus,\\
$\parallel$: aftonrus, :$\parallel^4$\\
och så blir jag röder\\
som de ägta bröder.\\